對於香港人黎講大陸真係好方便

總之有咩事就話大陸造成

選舉失利係收左大陸錢

政見唔岩就收大陸五毛

早排講開菜街大媽，貼埋判決個官點離地

都可以話係大陸安排黎清洗港文化

所以話大陸幾好，千錯萬錯都係大陸既錯

我都係受害者咋

um

係

你比d 空間人生存啦

賴既地方都無，佢地生存唔到ga, 想逼死人咩

合理懷疑係睿智，亂鳩咁嘈就係弱智

生活上意氣野話知你講咩

但好多人心入面真係咁諗，結果個個唔識諗野，一野就屌左先

港豬同大陸有冇分別，有分別果D走哂

你介意埋d 傻西講咩，就真係弱智喇

你仲撚方便啦
你有邊句係駁緊香港人對大陸嘅指責？
你只係開個標題：乜乜乜真係方便 然後list晒香港人屌過大陸嘅野 凝造係香港人錯嘅感覺
實制上你冇一個point係駁到
而實制上大陸係做左好多野搞鳩香港人

我重點係想d人諗真d睇真d先講

邊個唔知幾多問題黎自大陸，所以港人無錯？

次次柒左就話新香港人，你班所謂社會棟樑有無諗過自已有無問題？

你d言詞就似足天涯百度d玻璃心

香港人一錯就比人抹黑

97年前, 香港咁美好
97年後, 香港越來越衰
事實勝於雄辯

從來無懷疑過香港比大陸整衰

但發覺由雨革之後，d人開結唔會討論

三句唔埋就五毛，黃藍絲

d人開始唔係求討論，而係搵認同自已既人

日子耐左，除左自已鐘意聽既野其他都係假

咁代表咩

搵交嘈, 好懷疑樓主既動機係咩

咩動機，叫d人諗多d野囉

叫你接受下自已有咩缺點就叫抹黑？

仲玻璃心過大陸仔？

咁你有咩證實到我地諗得唔夠真？
咁次次都開大陸窮 自然次次都屌鳩大陸
唔通要特登搵幾次唔屌 以顯公正？

而且我都冇撚講過香港人一錯就係比人抹黑
乜撚似足天涯啲玻璃心
搵我同啲垃圾比？

從來細個讀書都教人唔好先入為主，唔好一竹竿打一船人

乜都未知就屌左先代表咩？小學都不如？

你覺得有分別？我未睇到

For example?

總之至少兩登，香港地大件d事成日見d人話係大陸做，新香港人

又再講返之前有個post講西菜街d大媽唱歌

我都post左d官既判詞，d人都仲話咩黑警收錢，大陸政策清洗港文化

無咩人去諗下個成因，先有感而發

係無諗過咁都比人過抹港撐支咁我應該係五毛

Link?

屌 高登黎嘅

so? 大陸論壇

引戰